睇清楚警察好嘅一面

督察原來仲有良知，請各位睇清楚。

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

黑警冷血，林鄭殺港

推

2進仔係咪想講stupidity

本身呢兩日心情好返啲依家又直插谷底

總督察唔係毅進啦

佢係女性總督察？

係

點得出佢係女人

女人？？？？